全世界同我冷撚靜啲 講低嚟緊點拆

1 肯定係煲大警犬拎槍

隻狗自己想打個女人 人哋手無寸鐵 先撩者賤 我哋救人要緊 唔係我哋主動

有晒片 要大大力 spread 整慢鏡又好箭咀又好 俾人清楚見到咩事

2 條友扮暈想走 佢係重要證據

阻到救護真係好難搞 spin 去佢扮晒嘢 重新 focus返去公安治港

重申返 我哋無用暴力

3 要討論返入機場目的

國際輿論？迫 AA cancel做籌碼？阻 check in ？

4 之後再做

主動幫返遊客 道歉同解釋 俾佢知而加咩事 同埋 五大訴求 俾佢知佢哋可以點略盡綿力

最後

懇請你們不要被仇恨支配自己
在危難中 仍要時刻保持警覺與思考